行街見到啲果實，唔知食唔食得

閃令令好靚呀

惡魔果實

真係㗎？

自爆有女

呢個係「好酸啊」果實，食咗可以回復寵物100%饑餓感

飛呀～ 我跳～ jump move

係啊 快D食

樓主body幾正

樓主著老西好型啊

我想食你粒果實

磨牙

你含住我先啦 咪講咁多

樓主有女女

屌

有冇人知啊

我好想食又唔敢食 但又想食少少但又唔敢食